Este juego está basado en el clásico juego del tetris. El cual consiste en golpear a la esfera con la raqueta que está en el lateral.ç
La esfera se mueve automáticamente.
Las raquetas se mueven con las siguientes teclas:
para el jugador 1(parte izquierda) la raqueta se mueve hacia arriba pulsando la tecla 'W' y para abajo pulsando 'S'.
para el jugador 2(parte derecha) la raqueta se mueve hacia arriba pulsando la tecla 'O' y para abajo pulsando 'L'.

La esfera va reduciendo su tamaño a medida que avanza el juego.
se reduce cuando uno de los dos jugadores llega a 2 tantos o múltiplos de 2.
la esfera se reduce 0.05 cada vez hasta un minimo de 0.05.

P2: el primero que llegue a 3 tantos gana la partida.

P3: Se juega en varias pantallas. Servidor y cliente.
